六四2.0已經發生了，香港人還要沉默嗎？

三位示威者已經身亡
監生打死
點解社會好似無所謂咁？
我覺得好恐怖

都仲未証實到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

可能一世都證實唔到
所以大家一定要追佢老母臭西！日日提住！拎CCTV!

具體呢句已經之前嘅巴打有講過

理據

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

係未證實到之前
人民好難會有好大既感覺
再者香港人太善良
唔識得還拖

心寒
唔好當咩事都冇發生過呀

你覺得呢個消息會有機會證實？

咁多犧牲，我地對得住佢地？

封站第幾日？擺到明有好嚴重的野發生左。而政府蓋掩緊

我都想香港人識還拖
但到呢一刻都仲有咁多左膠

六四都無死過人啦

呢個正苦已經瘋狂，不惜一切捏造事實佢掩蓋自己嘅罪惡

我唔會留手

無人想手足死 但相信有義士已經犧牲的應該愈來愈多 今晚星期二單太尔單野 睇得出佢地唔當人命係咩一回事

唔好再做阻膠

tui